Als het echter door een onvoorziene kans in mijn macht zou zijn om te dienen hij verder, ik moet heel anders over hem denken dan wat ik nu doe, als ik niet zo bereid ben nuttig voor hem te zijn als ik oprecht zou willen zou op dit moment kunnen zijn.
